# German translation for Super GRUB2 Disk.
# Copyright (C) 2009,2010,2011,2012 Adrian Gibanel Lopez, Jordan Edward Uggla
# This file is distributed under the same license as the Super GRUB2 Disk package.
# Jordan Edward Uggla <jordan.uggla@gmail.com>, 2012.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Super GRUB2 Disk 2.0s1~beta1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-14 02:43+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Jan Blank <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: menus/sgd/main.cfg:157 menus/sgd/main.cfg:224 menus/sgd/processenable.cfg:12
msgid "Press escape to return to the main menu"
msgstr "메인메뉴로 돌아가기"

#: menus/sgd/main.cfg:164
msgid "Detect and show boot methods"
msgstr "부팅가능한 방법을 자동 검색"

#: menus/sgd/main.cfg:172
msgid "Boot manually"
msgstr ""

#: menus/sgd/main.cfg:192
msgid "Extra GRUB2 functionality"
msgstr "부트로더 확장 기능"

#: menus/sgd/main.cfg:213
#, fuzzy
msgid "Print devices/partitions"
msgstr "파티션/디바이스 정보확인"

#: menus/sgd/main.cfg:228
msgid "Color ON/OFF"
msgstr "컬러모드 ON/OFF"

#: menus/sgd/main.cfg:238
msgid "Exit"
msgstr "나가기"

#: menus/sgd/cfgdetect.cfg:19
#, fuzzy
msgid "(GRUB2 configuration files)"
msgstr "GRUB2 설정파일 (grub.cfg)"

#: menus/sgd/cfgdetect.cfg:55 menus/sgd/cfgextract.cfg:54
msgid "(No grub.cfg file detected)"
msgstr "grub.cfg 를 찾을 수 없음."

#: menus/sgd/menulstdetect.cfg:19
#, fuzzy
msgid "(GRUB legacy configuration files)"
msgstr "이전버전의 GRUB 설정 파일 (grub.cfg)"

#: menus/sgd/menulstdetect.cfg:48
msgid "(No menu.lst file detected)"
msgstr "검색된 부팅메뉴 없음."

#: menus/sgd/autoiso.cfg:18
msgid "Bootable ISOs"
msgstr "부팅가능한 ISO 이미지들"

#: menus/sgd/autoiso.cfg:18
#, fuzzy
msgid "(in /boot-isos or /boot/boot-isos)"
msgstr ""
"부팅 ISO (in /boot-isos oder /boot/boot-isos)"

#: menus/sgd/cfgextract.cfg:19
msgid "Extract entries"
msgstr ""

#: menus/sgd/cfgextract.cfg:43
msgid "Entries from"
msgstr ""

#: menus/sgd/enableencrypted.cfg:18
msgid "Mount encrypted volumes"
msgstr ""

#: menus/sgd/enableencrypted.cfg:18
msgid "(LUKS and geli)"
msgstr ""

#: menus/sgd/enablelvm.cfg:18
msgid "Enable GRUB2's LVM support"
msgstr ""

#: menus/sgd/enableraid.cfg:18
msgid "Enable GRUB2's RAID support"
msgstr ""

#: menus/sgd/enableserial.cfg:18
msgid "Enable serial terminal"
msgstr ""

#: menus/sgd/grubdetect.cfg:24
#, fuzzy
msgid "(GRUB2 installation)"
msgstr "GRUB2 설치하기"

#: menus/sgd/grubdetect.cfg:57
msgid "(No core.img file detected)"
msgstr ""

#: menus/sgd/halt.cfg:19
msgid "Halt"
msgstr ""

#: menus/sgd/language_select.cfg:19
msgid "Languages"
msgstr "언어"

#: menus/sgd/osdetect.cfg:21
#, fuzzy
msgid "Operating Systems"
msgstr "운영체제"

#: menus/sgd/osdetect.cfg:375
msgid "Sorry, but we are booted via BIOS and can not load this OS."
msgstr "이 운영체제로 부팅할 수 없습니다."

#: menus/sgd/osdetect.cfg:376
msgid "Please try booting SG2D via UEFI."
msgstr "UEFI 모드로 부팅하세요"

#: menus/sgd/osdetect.cfg:377
msgid "Press escape to return to the menu"
msgstr "ESC 키를 누르면 메뉴로 돌아갑니다."

#: menus/sgd/processenable.cfg:4
msgid "Begin processing"
msgstr "분석 작업을 시작합니다."

#: menus/sgd/processenable.cfg:6
msgid "End processing"
msgstr "분석 작업을 종료합니다."

#: menus/sgd/processenable.cfg:12
msgid "(or wait 5 seconds)"
msgstr ""

#: menus/sgd/reboot.cfg:19
msgid "Reboot"
msgstr "재 시작"

#: menus/sgd/return.cfg:1
msgid "Return to main menu"
msgstr "메뉴로 돌아가기"

#: menus/sgd/searchcdrom.cfg:18 menus/sgd/searchcdrom.cfg:28
msgid "Search in CDROM"
msgstr "CDROM 검색"

#: menus/sgd/searchcdrom.cfg:18 menus/sgd/searchfloppy.cfg:18
#, fuzzy
msgid "ON/OFF"
msgstr "ON/OFF"

#: menus/sgd/searchcdrom.cfg:18 menus/sgd/searchfloppy.cfg:18
msgid "(Default: OFF)"
msgstr ""

#: menus/sgd/searchfloppy.cfg:18 menus/sgd/searchfloppy.cfg:28
msgid "Search in floppy"
msgstr ""

#~ msgid "Change language"
#~ msgstr "언어 변경"
